到底有邊個演員未做過警察（2）

Post 1

繼續討論

林正英？

森美？

法網狙擊

龜頭bob?

最估唔到既蘇永康都做過

上個post有人話佢做過

d人冇追上個po就黎呢d咪又有排list過

四哥同梁醒波粵語長片都做過探長
秦煌大隻佬做柏芝阿頭

李小龍

夏雨 1989 大城小警

驅魔警察

Danny summer我淨係識佢一套戲，佢就係做警察

王袓藍

上個po有啊

葛民輝？

你隻白頭仔插眼喳嘛

黃翠如 師奶madam

大口青橫財三千萬做死咬麥嘉嘅差人

港督最後一個保鑣

廣東人Jeana

po多次

辣警霸王花

鮑姐

李麗珍？

JJ賈曉臣？

蘇杏旋？

飛虎出征做退休警

謝雪心冇喇啩

香港太多警匪片喇，就算其他類型好多都有警察出場
要搵一個冇做過真係好難

好似真係無

屌 都唔係演戲

人地跟原樓主個題講邊個演員
有d垃圾輸唔起又要出道五年又唔可以童星
係屌就屌樓主個題開得衰啦

Fyy唔係演員唔通你老母係呀？

交安隊又係警察呀？

飛一般愛情小說

Ali bb

有一套好似叫無名天使 唔肯定個名

大王都應該冇

唔好放大咩此post已完
人地嗡得出真係有演員未做過警察
好撚過d垃圾將交通安全隊，懲教拉埋當警察咁柒
玩唔起咪唔好玩囉，個bb你唔當佢係演員，咁只係你地自欺欺人

談判專家啊

上個po講完啦

會唔會係講緊廿八座大王

係呀 宋本中

咁安德尊呢

印象中有 唔知是唔是另外個巴打講嗰套

殺破狼

大樂師

細龜有無？

常威有冇

鄭伊健

瘦仔問咗未？

不如樓主整個LIST邊D已經討論過啦
唔是又不斷LOOP

補多兩個 rocky&terry 不過可能有做過警察都唔定

邵音音

金剛？

嘩 有撚排

Up啲剛出道既咪得

同黃宗澤套電影

黃一飛

劉文俊
唔係童星
廿鳩幾年
挑你班友仔機

李日昇
陳庭欣

馬浚偉

周永恆

細細粒？

大佬 比啲討論價值好冇呀？
Up埋啲童星 歌手 綠葉 出道左一陣 收左皮果啲
冇哂討論價值
至少起碼係出現係大銀幕 平時見開 仲活躍緊果啲

Ali李佳芯

李健仁

李嘉
猜fing

係咪一定要香港演員先

姜大衛
鄭秀文
周秀娜

李嘉欣

鄭秀文 盲探

龔嘉欣？

童星
未成年點做呀

姜大衛係黑社會做阿Sir

游學修一定唔會做警察

元秋？

最起碼個啲loop撚左幾廿次又po埋圖個啲啦
即係
林雪，danny summer,關菊英,林正英,任達華個炸
第一個post後期見到呢啲已經屌都廢事

任達華林雪擺明假膠

做過七月十三之龍婆入

第一套女主角就係做警察

曹查理？

女演員易搵好多
因為開始老就唔會有機會做

司棋姐

肥屍？

你肯定無?

李兆基

雷洛傳

我上個post既譚玉英姐姐

方皓文 金像獎有提名唔好話唔係演員

做過幾套戲

起碼10套 自己GOOGLE下

李修賢冇啦掛

呢個可能太新真係唔識

認字特警
由譚玉瑛、李天翔飾演特警，教授常見的錯別字。
每次教授錯別字後，總會叫出「我哋係認字唔認人嘅認字特警組，編號999。」

ko

咁講黃毓民都有做過警察

曾守明

成日做啦

古明華

開始覺得你假膠

咁你縮返入老母個閪到自己玩啦
綠葉又唔得,出道短又唔得
係咪要講晒一線果班呀?劉德華啦,周潤發啦,夠唔夠活躍呀

趙雅芝 李司琪

人地99年出道

咁你唔講戚家隻狗 喪標？

咩咁講 事實係有

咁你就開好d個題啦垃圾
比人破到你柴就搬龍門加條件

唔計淨影劇照, 張栢芝有無

淨係知佢唱過歌

盲探?

仲有大搜查之女

老鼠愛上貓

香港奇案之強姦

大家唔知你理解能力咁低
有D明知無可能都要問

呢套毓民仲做埋警務處處長

童星我都覺得唔應該
出道短既勉強都話作品少
綠葉都話唔得
唔知咩垃圾理解能力咁高,覺得綠葉係所謂"明知無可能都要問"

袁靚靚?
張學友?
林嘉欣?

張學友 咖哩辣椒
林嘉欣 我要做model

2有巴打講過 3我要做model

張學友成日做啦
林嘉欣我要做model

袁靚靚國產凌凌柒係咪中國公安？

玩條撚咩,只准活躍既大明星

冷靜

咪嘈啦 玩下咁燥做乜

整返個list先
男:
張學友 - 咖喱辣椒
黎明- 無間道3
劉德華 - 無間道
郭富城 - 寒戰
陳奕迅 - 神經俠侶
張家輝 - 線人
謝霆鋒 - 証人
梁家輝 - 寒戰
任達華 - PTU
成龍 - 警察故事
周星馳 - 逃學威龍
鄭伊健 - 雙雄
古天樂 - 爆裂刑警
吳鎮宇 - 爆裂刑警
方中信 - 鎗王
吳彥祖 - 鎗王之王
劉青雲 - 暗戰
梁朝偉 - 無間道
周潤發 - 辣手神探
張國榮 - 英雄本色
曾志偉 - 龍咁威

女:
鄭秀文 - 盲探
楊千嬅 - 新紮師妹
容祖兒 - 神經俠侶
梁詠琪 - 嚦咕嚦咕新年財

各位隨便幫手update

扮陳浩南個段

譚玉瑛 - 認字特警

整返個list先
男:
張學友 - 咖喱辣椒
黎明- 無間道3
劉德華 - 無間道
郭富城 - 寒戰
陳奕迅 - 神經俠侶
張家輝 - 線人
謝霆鋒 - 証人
梁家輝 - 寒戰
任達華 - PTU
成龍 - 警察故事
周星馳 - 逃學威龍
鄭伊健 - 雙雄
古天樂 - 爆裂刑警
吳鎮宇 - 爆裂刑警
方中信 - 鎗王
吳彥祖 - 鎗王之王
劉青雲 - 暗戰
梁朝偉 - 無間道
周潤發 - 辣手神探
張國榮 - 英雄本色
曾志偉 - 龍咁威

女:
鄭秀文 - 盲探
楊千嬅 - 新紮師妹
容祖兒 - 神經俠侶
梁詠琪 - 嚦咕嚦咕新年財
張柏芝 - 大隻佬
謝安琪 - 大追捕
陳慧琳 - 大事件
邵美琪 - PTU

各位隨便幫手update

殺破狼咪做警察囉

蜥蜴仔？

洪永城

我哋唔比，一檔泊車仔都掃

臥底遊戲

大隻佬呢？

上個post有講 老笠

艾粒 I love you boyz

算演員咩

梁思浩？
鄧兆尊？

田雞

李日昇喺神探入面做安志傑個心魔，安係警察嚟

扮過獄警

陳庭欣 L風暴

On9
綠葉都唔得？做老臨警察唔得？
收山又唔得？有做過理撚佢收咗皮未

一係你俾張list我地討論啦
On9

精裝難兄難弟 (1997) ... 警察

唔知係咪真

元秋？
元華？
如花？
大師兄？（唔係斷水流）
功夫個肥仔？

王菲

向佐

哦...你死啦....又串樓主,等比人負你皮再叫你咪嘈啦

元秋元華上面講過
六師弟同杜文澤做過臥底

林雪無討論價值，因為佢係綠葉
張國榮無討論價值，因為佢唔只收咗皮，仲要死埋

唔該唔好再講佢地，至少起碼係出現係大銀幕 平時見開 仲活躍緊果啲

Laughing 哥

討論價值(即係個龍門),係任由佢自己搬

送禮勤

金剛 講左未

咁都有得揾嘢拗，真係好小學雞

刑警兄弟

羅蘭

亞李. 爸爸兩個大盜

黎姿由我上個post講到依家都未比人秒
係咪無?

李麗珍

原島大地

殺破狼都無睇過？

追哂舊post，最正一定係張！柏！芝！
笑到gap gap 聲

電視劇都做過幾次教官啦

太子傳說 探長
from wiki

金剛

猩猩呀

上個post咪講過向海嵐囉 港姐冠軍夠出名喇掛

All in
李司棋
鮑起靜
李佳芯

是但一個有我切

加埋趙雅之

鄧兆尊！

冇話你錯
我意思係：你咁講，我突然醒起黃毓民都有做過警察，覺得搞笑啫

夏 雨
李司棋
關菊英
米 雪
阮兆祥

呢幾個冇啦掛

all in 周驄

仲有 葉翠翠

李修賢
任達華
劉德華
成龍

畢打自己人

翁美玲

楚原、關德興

做過啦

黎姿 肥姐
此post已完

朱晨麗
吳千語
林夏薇

朱晨麗-八卦神探

肥姐由post1到post2都冇人搵到

做過fbi

肥姐到底有無做過

樓主話死左唔計呀

林夏薇 - 天眼

談情說案

怎麼才算贏巴塞?

你又唔睇下邊個拗先

李詩韻
喬寶寶

點睇都唔係警察啦

喬寶寶喺使徒行者2做過臥底

陳立品

陰陽路之一見發財個交通警

關菊英真係有 係上個post有相

王喜有冇啊？
消防員唔係差佬啦掛？

江華？？

肥貓

天與地個家明

夏蕙BB

麥玲玲

單立文

李兆基係任達華版大富豪咪做過

大佬b?

保護證人組、水滸無間道

大台做男一果堆
點都有番套警匪片拍下

新紮師妹做FBI

師奶Madam

陳山聰

丄我

洪永城 冇啦掛

萬家燈火

EU超時任務

重案組

使徒2

🙈🙈

他來自江湖
角色叫「雞全」

王晶

無追post

上海灘賭聖

濠江風雲入面佢做司警
同埋四大探長入面佢都係做其中一個探長

國際刑警1997

近近哋，葉問2都係做差佬

陳偉霆？

竊聽風雲

淫蟲嗰套重案組做黑警綁架小甜甜老公

精裝追女仔2004

呢d post都有人嗌交

飛虎2

呂頌賢？離島特警囉

離島特警

學警乜乜

平安谷

降魔的

苟姑娘？

欣宜
葉德嫻？

監警有道

葉德嫻咪逃學威龍
欣宜咪寒戰

我和疆屍有個約會
新紮師兄

大小姐？
脆魚？
陳瀅？

?

脆魚咪師奶madam

淨係記得師奶，唔記得madam

大小姐 大隻佬同柏g一隊

殺破狼已經係啦

吾係差人

田芯妮講咗未

童夢奇緣

讀心神探

金剛、小儀？

金剛 刑警兄弟

張可頤
鄧萃雯
吳美珩
馬浚偉
江華
蘇玉華

《女探長》-- 周驄 飾演 陳探長 1963年

秒殺！！

張可頤 低壓槽做黑警

Anjaylia?

MClub 嗰7個主角(除咗袁潔盈同呀Belle)

李詩韻 ！！！！

本身想講王敏奕 但係佢已經拍緊飛虎啦 唉

陳漢娜
譚凱琪
鄧穎芝

負能量

My盛Lady

家燕媽媽？

追左post1當我冇講過

馬國明放假一天？

袁文傑

歐凱淳

譚耀文同袁文傑早於03年曾合作亞視古裝劇《花田囍事》，估唔到14年後，佢哋相遇喺大銀幕，一齊演出電影《辣警霸王花2不義之戰》，袁文傑演澳門司警，而阿譚就係香港警司，因為一單牽涉港澳嘅案件，阿譚要跟袁文傑合作，由於兩地制度唔同，處理案件時一度出現意見分歧。

田啟文

如花
苑瓊丹
游學修
廖碧兒

非常好警 佢做主角添 亞視劇

肥姐？

係

泰迪羅賓

秋官
鄧光榮